屌你地班死車狗老母 今晚我地曼聯就替天行道

屌撚柒鳩打你地班垃圾+2gc 私人再柯煙哂副身家落曼聯主盤到 平時咁撚柒串 今晚就bin鳩你地屍

駁唔到

垃圾車狗入黎吠未？

垃圾車